Собирает информацию о машине пользователя, Git-клиенте и состоянии репозитория, в дополнение к форме, запрашивающей информацию о поведении, которое наблюдал пользователь, и сохраняет ее в одном текстовом файле, который пользователь может затем передать, например, в список рассылки Git, чтобы сообщить о замеченной ошибке.

# СИНТАКСИС

	git bugreport [(-o | --output-directory) <path>] [(-s | --suffix) <format>] [--diagnose[=<mode>]]
